有冇人記得當年係高登呃左勁多人買波料既alan wong

條撚樣而家好似冇撚晒錢，車又冇

傻閪先買波料

呢個係佢

你情我願

你又知無車